dse14分讀體育asso /hd 邊間好？

我細佬dse得14分
中文2 (4123) 希望appeal成功
英文3 (3334)
Maths 3
通識3
Phy 2
Chem 3
M2 3
佢好想讀體育 報咗bu cie srs asso 等interview
今日再去埋hkuspace plk報埋個體育hd
另外佢依家有hkcc engineering offer
追過下po話bu cie 好伏 狗也不屌

如果佢讀hkcc engineering 兩年 之後nonju 申請bu/cu/edu 體育degree 係咪難過登天 始終兩科唔關事
當然係想讀體育多啲 但hkcc始終入翻ugc機率大啲

佢係想升翻上ugc嘅 想叫佢博yr1 entry 但佢冇full cert

有冇巴絲之前係同樣經歷 作為家姐嘅我完全幫唔到佢啲咩 本身又冇乜了解過asso/hd嘅資料
琴日翻翻下intern 9點打嚟話佢中文2咗 個下勁迷茫

Push

你唔係港隊都唔使諗BU,之前聽過三項鐵人港隊都冇份入

I大體育喇 你英文3入到去可以爆3過4

升BU除非港隊 唔係都冇咩可能

讀hkcc N展 除非你係最Top既香港隊,如果唔係都冇咩可能入返PE

同埋Srs asso基本上係市面上最好既pe asso programme
入返ugc個比率都幾高
就算入唔返ugc都仲有其他degree選擇

佢有係出面join啲體育協會 係咪冇乜用 我都唔係好識

其實之前1月有e app apply過srs 嘅 然後6月in過一次
但我細佬衰成日遲到 一入到去即刻比人問點解成日遲到 問到口啞啞
琴日再去多次石門bu個陣就叫佢等interview 其實係咪收得皮

琴日walkin冇得in?
如果srs冇offer就去space啦 升U率都唔差既
但要好比心機讀書

因為佢個網話今日先係面試日 琴日叫佢翻去等通知 到依家都仲未有email

今日walkin去睇下點啦

到時仲要撞手神 間u個sport team咁岩需要佢咪搏到入
但期題要佢港隊/接近 打緊甲組先夠班 因為要打大專
普通球隊/自己鍾意打下籃球就話要讀體育可以收皮
連asso入邊都個個港隊

Space plk 建議讀srm 因為升u率高過coaching d u都偏向收sem 但兩邊讀嘅九成一樣
利申 space coaching grad

Cie srs競爭係好大，唔好將cie全部科目一概而論。其實你可以叫你細佬睇清楚人哋個課程表先考慮，srs讀嘅course係廣泛好多，之後入返ugc sports 冇咁辛苦，因為係asso讀過，例如statistic, human movement (anatomy)，仲有好多skills courses ，而space 係冇！如果佢之後想做老師讀pgde，其中佢日後入咗cu就要額外再自己申請加cred讀，否則fulfill 唔到cuhk pgde個skill course requirement，姐係得返eduhk揀，條路窄好多。

想問你之後升咗邊間

Cu

表弟同你一樣情況，琴日去space in即刻有offer

識兩個 讀 bu cie ，兩個都成功入大學，一個city 一個 edu 。

其實五洗咁心急去報 space只要你比得起學費就一定有得讀

Cu讀邊科